李私煙死於威武漢肺炎 唔知佢有咩想同當日罷工要求全面封關既醫護人員講?

港共全面封關 隻藍屍應該無咁快現世報

問米就會知

私煙：個櫃入邊好凍啊...

威～武～

收到風, 今晚c煙彈番起身, 注意講話, 小心佢黎搵你

燒左啦
好似習爺爺拖住佢個手咁

返嚟搵老鼠芬傾計好喇

要叫墳總幫佢做個專訪

佢未燒架 果啲未到醫院就certify嘅case要送去公眾殮房等俾法醫拆晒成身啲器官出嚟慢慢研究死因係乜架

李私煙遺體已送往火葬場火化

比佢呃左